點解係飲飽食醉唔係食飽飲醉？

求解答

不嬲都係講食飽飲醉㗎喎

飲飽吃醉

因為平時講飲食唔會講食飲
跟返個次序

呀聰明人，樓主應該講緊點解「飲飽食醉」，食係配醉，飲係配飽，唔係講緊個次序呀

因為醉左囉

我都想知

因為用左誇張手法
飲到非常醉 醉到飽
食到非常飽 飽到醉

想表達出醉左個種語無倫次既感覺

升上中一好似會教倒裝句🤔

因為醉左

因為紅都面哂

飲汽水食醉雞

倒裝係其中一個原因用飽同醉
其二係用黎表達真係好飽好醉

你飲到醉好易，但飲到飽好難
你食到飽好易，但食到醉好難

利申:9up

睇得出

中文一向好撚興咁樣掛成語

番去訓啦